下載了WEME 和 SIGNAL，覺得自己很黃。

我為場運動真的付出了很多🚬🚬

手足煲底見🦾

贏左

多人下載=階段勝利💘✊🏼

頂

讓更多人下載 WEME 和 SIGNAL

又係呢啲做又屌唔做又屌既post

腐皮的都是藍絲💙

？‎

得，你班Whatsapp死PR狗出一次貼，我就催多一次所有contact list 既人轉會

咁就黃
你太弱了

大把人黃過你

我也叫了朋友轉用SIGNAL💘✊🏼

究竟係WeMe 定 MeWe

我最先下載 SIGNAL，算得上是前線手足✊🏼

其實唔用facebook只係保障自己 講到自己黃咁睇得起自己

WhatsApp都有PR？
依家上連登係咪只要將人標籤先道理就喺自己度

先屈毛=勝利👍🏼

你仲未跳樓呀

想手足死？

下載了未？

無視手足付出的努力？

又催多一次，多謝提醒。

有冇即刻去ig打個卡先

你用咩唔關我事 純粹覺得你好好笑

SNAPCHAT貼了💘✊🏼

WEME?

what about WEZI ?

你以為自己最先
但係大把人先過你

你係後知後覺
完全唔凸出

您遲過我就嬲咗？

#IZforever

點解要沖出嚟比人block ?

態度正確
勿為善小而不為

希望你再進一步做下旁聽師
貼下文宣貼紙等

blocked

答我唔到 慘到要唔答問返我問題

你可以當係呀 冇所謂

而且照計你都嬲左好多人

下載師！

冷好笑
戇鳩到

您藍絲💙

國師又嬴

多左好多P牌仔同埋好似樓主呢啲出親post都無聊野但突然出啲嘲笑政治post

您標點符號都唔識用😂

冇問過問題就要人答😅

完全感覺到您嬲到紅都面哂仲要死撐💘✊🏼

手足✊🏼‎

yes,已經係wechat到post了朋友圈yoyoyo

IG 轉左未
要做就一係做哂
做一半唔做一半 咁有咩用

Block手足=藍絲

睇黎你連香港人係討論區吹水規舉都唔識
問呢樣野要扣三毛了

先屈毛=贏

層主太厲害了！💘✊🏼

你們都弱爆了，我已經不用任何通訊軟件了

SMS它不香嗎？

五毛平時留言未算囉特登開po搏比人block

點睇你班傻囝又幫我推咗個POST上熱門？😳

呢個舉動根本唔係黃藍嘅問題，轉場主要係私隱原因（當然冇人話MeWe Signal一定係安全，由時間證明啦）
藍絲都可以轉去MeWe Signal繼續傾

樓豬咁樣講只係想話俾人知，佢諗法同大眾唔同

係囉點解你要咁做

其實有幾多人down 完weme signal 有去delete FB Whatsapp

乜尼？‎

關黃藍事咩？

撐樓主
真黃

唔產得

要監察敵人舉動✊🏼

UP⬆️‎

樓主真心黃😍

熄爐

又block 一件

黃APP💘✊🏼

d牙好黃？

WEME

支持樓豬做低級引戰狗

Gchi💘✊🏼黃APP💛

Gchi💘✊🏼手足

打錯...

我條底褲都黃埋

唔明清發乜爛 樓主推廣signal 都要比你條垃屌？
死藍屍？

ig都冇埋就會講iPhone
轉埋Sony 就會話東江水
買埋礦泉水就會話起樓啲石屎/英泥係支那
永無止境咁批鬥

依個POST見到好多5毛驚人轉用SIGNAL，立即出現批鬥人。

你老母生你出嚟有咩用

On9 PR

用個messanger 都要講顏色？
你老母尿道炎呀？黃你老母咩

我用一邊用緊 一邊滴緊尿 連底褲都黃埋

轉頭就post上ig同人分享

有（少少）嘔心...

見到好多5毛驚人轉用SIGNAL，立即批鬥人。

Yellow power➕➕➕

又鬥乜春 好撚無聊阿

用咪用囉 又要分前同後

依家全世界都轉緊 啲人留意返個人私隱 睇唔到有咩好討論

被逼害妄想 無野無PR

轉會都拉落去黃藍講on99

拉
on99

得啦得啦 好悶阿 番去含撚啦

Blocked

党有冇諗過培訓下你啲網軍 ? 質素越嚟越麻麻

同有BNO 就要放棄特區D論調一樣, 唔知係咩人
多個選擇back up plan 唔得嘅
棟大廈有lift 係咪石矢封晒D樓梯通道
有西隧就炸鳩晒紅隧東隧
D人可能日日餐餐食同一款, 屋企可能得一條底褲

最後咪話空氣支那人都有份用，你仲呼吸即係唔夠黃

Whatsapp: 立即棄用, 唔用搵唔到我
IG、FB: 愈步取代啦, 始終多fd用/搵食工具 etc.

隻支那狗開親post都支那字眼，唯有祝你全家中武肺

不推文 拉

Ha

樓主邊有屌

鳩柏豪都轉weme 即係點

樓主好波

又一隻

？

喜喜搞事？

暗黃？‎

No 😳‎

😳💘✊🏼‎

贏 😑‎

咪又係果堆傳統冷嘲熱諷撚
你方佢會做d乜咩

喜狗

喜哥

點牙基哥

但係同時呢啲po 又係最反映到現實

以為波台先多煩膠
原來娛樂台都係

✊🏼

跟佢地又唔得
✊🏼✊🏼✊🏼✊🏼✊🏼✊🏼

分化 勿回 拉

話你戇鳩怕你嬲

喜囝😳‎

GAY哥😳 ‎

香港人 撐SIGNAL💘✊🏼

🤣🤣🤣‎

樓豬塊包皮很黃

有人話過係為左抗爭咩
又眾人皆醉我獨醒

Whatsapp冇PR?我覺得你好笑好多p牌狗

嗰頭講完你又衝出黎印證我嘅說法 唔該哂
咁乖得唔得架 今晚比碟大兜啲嘅狗糧獎勵你啦

傻閪駁唔到？Whatsapp冇PR